唔好老屈自然療法害死steve jobs,steve jobs係畀佢嘅工作狂害死嘅

唔係為左發明iphone佢唔會死，佢好好休息加用自然療法根本無事，連登又再借啲二抵毁自然療法真係可恥

癌症不是病，它是一種身體的求生機制

留意上面個post嘅人無恥留言

假膠定真心？

真心

出名假膠

出名on9

佢唔係為咗整iphone做殘咗自己身體用自然療法一定醫番好,steve jobs雖然有做食療，但佢無休息仲不停工作...佢係死係自己既工作狂上面

從Steve Jobs死可以見到，人都死咗啦！d西醫借死人過橋抹黑自然醫療，借死人亂up廿四，真賤格！係真係假任佢up,無從証實！總之西醫死人係唔使負責，只係講句盡晒力，相反其他醫法醫死人就大興問罪之師！
醫你唔死就話奇蹟，醫死就話無能為力！

其實你有冇實質點既論據？

得個講字？

agree

信佛死ga

如果佢唔出世佢根本唔會死

係真係假任佢噏，無從證實←對自然療法嘅描述好準確

史提芬·工作多

聽講其實佢可以換胰臟
但嫌黑巿大陸佬污糟唔肯
最後救唔到